夜深了 有冇人同我傾下TL

有冇人覺得 TL既rap>>>mc jin

swag好多

蛇仔

I just wanna have some fun ah un un

最近食左幾多女？

未食過女

覺唔覺TL快Rap個陣 有suga影子

邊個TL牙😑

如今我放下戀愛自由🚬

TL都唔識？ 唔好咁啦

慢歌快歌都好屈 又rap得又唱得
首party with TL 屌打咗chock

冇gif點討論

學術討論post

whats up party people~?

生活像一場遊戲

好聽過吳亦煩上itunes榜果d

大家唔好入黎都整係留歌詞 想討論下TL可以走到幾遠

TL 如果繼keep住水準 遲下billboard 都有得佢上
前提係我地要一條心撐TL

兩米

啲轉音好撚勁

低音好穩

蛇！

TL !

樹賣悲悲！

我

首歌有冇落auto tune🤔

香港g dragon

有冇諗過gd係韓國TL

呢個先係香港GD

返感情台la ching

我呀

G咩D？！我只聽過韓國T L

that's how I party

你女仕

反正無綫無人 推到佢攞最受歡迎歌星啦

其實制作同歌都唔差

問題係出係人嘅身上

如果轉成的士陳 成件事唔同曬

TL有咩問題

樓主返咸情台傾啦

屌你老母唔好再屈

認真 TL要發圍一定要靠波台捧紅佢 我一定會全力十卜

算啦 haters gon' hate

好想將所有TL既post推上熱門

死未

Man 我只想做好自己
I don't really care what you people say

見到你地係咁抽TL水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個新人而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日講TL好撚柒出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你個偶像先
一出MV出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

Don’t make stupid people famous

麥士維話tl係公廁

係咪有咩誤會 出面好多都係撐TL...

有冇認真聽架...